平時冇食開煙嘅人一返工就開始食煙真係戇鳩

平時冇食開就根本證明自己都唔鍾意

為咗合群或者所謂嘅減壓咁易放棄自己嘅原則

做乜屌9隔離PO
I AGREE WITH YOU BTW
因爲食煙有個BREAK先係重點

🙄😒… 話出去食過煙但係坐下唔得咩

食煙可以話係一個特別既BREAK
咁撞到個同事
佢請你食一支
咁咪好老尷

之前間公司有個同事遲過我少少入職
大家本來冇乜計傾
但我知佢有食煙
我有一日落樓下想扯支煙嗰時佢咁岩都食緊煙
見到我想點煙就笑住問我:"咦～乜你都食煙㗎?"
大家即時打開話題